其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

要令警察察覺自己唔單止係打緊一份工；
要令黑社會同藍絲知道拎蛇齋餅粽打人係要付出代價；
要令政府知道一個唔肯承擔責任既政權就應該要被人唾棄；

道理講唔通，就唯有用恐懼打擊。

其實依家我諗無論抗爭者、香港政府、大陸中央政府，都處於一個冇明朗同確切解決問題既方法，而美國侵侵表明過好多立場，都表示會等香港人自己先去解決問題，我覺得依個係一個好明顯既暗示。暗示等緊香港有大事發生既時候，美國佬就會好辦事，為抗爭者推波助瀾。

事到如今，玩火已經唔會令到狗驚（當中一個原因當然係因為未有狗試過火上身），好多狗仲笑住咁排緊waiting list等幾時輪到自己有得開槍，根本從一開始佢哋就係冇人性冇良心既存在。要令佢哋反省開槍既代價、嚴重傷人既後果、仲有我哋已經死咗既手足承受既痛苦——唯有「__」出重圍。

天琦係講過要冷靜，要令唔支持我哋既人變成支持我哋。但請唔好因為「__」而同我講咩民意逆轉、過份暴力失去意義。「__」警、「__」高官、「__」黑社會，正正就係一個目前可以做到最大既社會教育行為！當對家日日有人拎住支槍瞄住你個頭，你仲同我講拎遮抵抗就夠、火魔法要對準政權唔好對準身體，你喺到搞笑？咁顧國際形象、咁多潔癖既話，不如鼓吹返大家無限期和平靜坐會唔會仲好：）

要警察集體辭職，要行動升級，要黑社會返廠乖乖地吸毒，要港豬奴隸收聲，要班大陸收錢落嚟搞事既人返歸，唔該，唔好忍，唔好再自我局限，唔好成日諗住用最低程度既武力去對抗。

根本依家唔支持抗爭既就只係得返班「以後成為大灣區人或者甚至係唔知咩人，都唔緊要既中囯豬」。光復香港時代革命，唔係得個講，再任由中囯武警搞內亂，再畀班狗無限武裝升級落去，我哋所有人，真係會自始從歷史上消失。

光復香港，時代革命，由你我做起。對抗一個從來都冇底線既冷血殺人政權，我哋點解仲要有底線？假如任由依場抗爭既升級就此停住腳步，我哋仲點對得住以死言諫既義士，仲點對得住自己以後既人生？

補充一句——大家唔好灰心，絕招正在準備當中。

我繼續用P牌出post，有冇人睇、有冇人認同、有冇人推唔緊要，時間會見證一切，watch out。

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

「_」

希望大家可以用多d「__」字

pp

up

push

p仔推

大家要加油呀呀

「 __ 」警係必須，核爆都唔割

麻煩手足

唔止要「 __ 」重要 「__ __」

唔同意
我相信有啲低線係唔過得

加上咁樣同佢地有乜分別

起底就知咩事

麻包袋唔洗捉狗, 狗只係打手, 而林鄭一定有重兵同保鑣, 要捉就捉何X堯扔落劉江華度

咩事？

皇帝「__」平民同平民「__」皇帝
你確定冇分別？

另外咁我想反問一下，你依家既底線係去到邊到？你個底線又幫到依家抗爭升級既乜嘢？

同意

最起碼令佢地淆我地先

要警察、官員反戈同辭職，依個係最好方法

對住全副gear, 我地要學番對家用恐懼戰

Push

呢個世界無論你幾岩都好，但如果你既對立陣營都一樣覺得自己岩，咁最後兩邊都說服唔到對方，兩邊都互相指責，最後都係會大打出手。意識形態之爭(雖然我都唔係好識)往往會演變成衝突。
無論你有幾岩，你都需要武力保護自己，你都需要生存落黎，你都需要贏去證明自己岩，輸家係冇資格宣稱自己岩，中立既人叫得中立，係唔會理邊個岩，只會理邊個贏。

但而家作惡果一邊擁有壓倒勝既實力，律政司，市民既錢，黑警，紅媒，仲有背後既中共。
我地既弱勢正係我地最大既武器，我地獲得國際間既同情同埋支持，我地對中共既恐懼成為我地誓死反抗既決心，我認同你，但等多幾日先，9月8號 9月9後，俾埋和理非最後既機會。

新屋嶺&太子已經令我呢一世冇可能原諒到港共，如果所有手段都冇用，我會有應該有既覺悟，朋友，好好鍛鍊自己，暫時積蓄實力，預期最壞的，準備最好的。

我唔要俾作弊既人贏，要我輸我就要佢一齊輸，可以同佢地攬炒係我既榮幸。

我唔係唔相信巴打

但我真係唔太信手足靠示弱仲可以做到d咩，咁耐以嚟已經望清楚香港人。

等埋幾時等埋邊日，真係聽得多

加油

可能我仲未睇得透，我需要好好思考一下，出路到底係邊個方向

麻包袋

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

睇下個延伸閱讀，可能幫到你手

兄弟，無論結局係點，我地都會係生命既終點重遇，只係遲同早既問題。終點見

到時見，期待
唔好畀我到時搵你唔到

同意「___」

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

燒部裝左連登既手機，即刻相認到

咩料

唔准死，死咗我就唔認

因為我唔會隨便放棄自己生命

咩料，又唔係自盡，我覺得我仲有好多野未做，自盡咁浪費? 就咁死左我地呢邊又少左個人

就知唔係自盡都唔准死
斷手斷腳都唔准死，最多我畀飯你食

頂，幾時有諗住死…死左就少左個「香港人」，「香港人」已經汲汲可危

冇人推係咪大家都接受唔到

我可以答係其實我從611已經講緊，講到依家

今次冇咩迴響但至少終於正皮多過負皮

仲有一堆戰術post被唾棄

唉 勇武手足會減員 敵人就一個都冇少

得警察喺到實踐「不流血、不受傷、不被捕」

之餘，自己人仲要唔生性

認同 P牌無得比正皮

我覺得同一時間要set up database save低所有831後仍然撐警既人渣。等香港光復後清算

當人人都渣住_，就唔洗理係咪會比人搜到
等佢地比天收，不如靠自己

一定要__!

不過認真，唔好硬碰，下下同齊裝既敵人對抗
不如暗箭，你在明我在暗先會有優勢
要令班仆街活係恐懼之中

到時再審查都ok，手足唔難認，就算係臥底，問多兩問都會黃

最重要係香港以後唔可能會再有一班亡國都仲喺到「要返工，不了」既狗屎垃圾存在

非常同意！！

乜都支持

多謝巴打，我深表明白

核彈都唔割

唔可以搞手人命
不過以前行軍打仗，敵軍受傷也消耗對方資源的一種方法
四肢癱瘓/植物人好啦，等這些人有一世時間思考人生

Save

支持香港修訂酷刑條例，開放一次性集體問責制分層酷刑法，由淺至深。

P牌推唔到ga

做咩都不割，團結

907 908 推

我唔理推咗咁多年，點做到突然話唔推就唔推

認同

核彈都唔割
但絕對唔想有手足犧牲自己
求你地 Be safe！！

「__」邊個話係「殺」？

不能接受暴力

唔係話唔同意，但係邊個敢膽做？我認我廢，真係唔敢

真係做野既人，唔會周圍同人講要做野，或者叫人地做

不如....你做左先講啦

你講依句其實冇意思廢事同你嘈

都多謝你幫手推post先

幫推

「_」真係赤裸裸嘅暴力，而且真係好影響民意同外國政府支持，我諗就算有巴打支持，都有好多巴打想張你吊起示眾羞辱

你講到好似對家殺完我方十個人之後，有被人吊起示眾羞辱咁

你就赤裸裸咁單機啦

成個宣傳ＰＯＳＴ

Agree

btw，「張」你老__

對唔住，將

原諒你

對家即刻推嗰個人做英雄啦

__呀

exactly

點解邪惡既一方可以表現得比我哋更榮耀，更有使命感

我哋應該要檢討下

我認自己廢, 無足夠勇氣做呢樣野, 但真心唔會割

推！！！
唔＿的話，我哋會死同輸得更慘

支持和理非

因為佢哋好安全

唯一一件事
唔好比人捉到
只要無被捕就係無犯法

依個真係一直以嚟最大既問題之一

但我成日心諗，點解要聽敵人所訂既唔合理規矩話？

支持香港警察831沒有人受傷，李鵬是我們最偉大的領袖。

其實最心有不甘既唔係大家都唔敢做

而係大家都心存僥倖，覺得有其他人會做，依個先係點解永遠前線都冇人、都係同一班人既最大原因。

Source:
回應何君堯「殺無赦」 林鄭：不論政治立場 任何粗暴侮辱恐嚇言論都不能接受
立場報道2017/9/19 — 10:18

好粗暴

好彩我係斯文人啫

冇人敢 __

Pish

隨機

913 不如一齊玩賞月大行動?

撒驚

好暴力

大家都想但又唔敢自已落手

撒米定驚都暴力？？？？？

唯一concern 係中共依家吹緊呢個風，跟住佢個劇本做會啱？

嘟嘟

磨尖咗既米可以令警察嚴重受傷，係攻擊性武器
一個本身唔係攻擊用途既物品，只要有人攞嚟攻擊，佢就係攻擊性武器，我ErErSir話既

邊個話要佢哋殉職？「__」咋喎
你依種暴力思想唔要得

btw咁如果份嘢上面寫香港成功自主獨立咁香港人係唔係就要避忌獨立？

加上依家個目的同意境完全唔一樣發生一樣既事件可以引致好多種唔同既結果，而依個結果就係取決於我哋，唔好受敵人擺佈就夠。

岩

要令對方唔敢再做警察

absolutely

認同，依家明顯係高牆權力無限放大，大到根本唔可以再以道徳去衡量。依家班人渣就係似住我地唔會踏過依條線，所以有恃無恐甘做。
支持要用「__」。

完全同意。

敢「_」嘅都係英雄

唔需要理民意
因為唔會再轉

P牌無得比正評

p牌推唔到 , 我幫你推

Kill

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

依家係你果邊既 一路都會係 對面果d，更加係

殺一警百

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

__之日 幾時先到

我覺得早兩日球迷會出聲明同黑警割蓆加譴責係一個好開始

我地要從日常生活開始趕絕黑警

令佢地過唔到正常日常生活

又出現啦
同對家冇分別撚進場

瘋狂錫警

核爆都唔割
問題係冇核彈點核爆

全力支持
唔好將光復香港時代革命今天我化

佢地一路放肆因為冇成本
要令佢地有成本

推推推

可唔可以唔好再post
我每一個post都要特登再拉落啲
先睇到其他人嘅嘢

你嘅信息我已經收到㗎啦
但你真係好撚煩

如果要做嗰個動作
麻煩小隊型式
私下做

我們唔可以再打明戰，每次明戰都畀黑警大包抄，封路，截巴士，守地鐵站，我們每次都係失敗告終。
要打就要打暗戰

第一樣野就係拎CCTV, 得唔得都要做

第二就係送何X堯落劉江華度, 除佢衫帶眼罩塞佢口拍AV咁拍, 拍完快閃, 加士氣, 加民意, 出污氣仲比個信息我地唔係好蝦, 未有膽打full gear 狗既, 打冇gear既狗係第一步

第三諗下入機場點對付狗重兵守機鐵

等到美國復會再算

係

我地需要更有力既論述去說服他人呢樣野
睇到港共而家就係等緊第一條人命傷亡
唔係中計撚
但身邊有唔少fd 都表明 有第一個示威者死
佢會武裝革命

根本就已經有差唔多十個義士死咗

另外想講一句，港共唔係想見到第一條人命傷亡，而只係想見到我哋由於太介意民意，然後有第一個人中槍或者第一個狗被殺死之後，我哋內亂既情況，最後趁機收拾我哋。

唔講其他，總之核彈都唔割，要資金出聲，大家幫手夾

今晚大家親眼見啲警察打斷人哋頸椎。

「___」 呢個post仲推唔推得郁？

點解死咗咁多人，重傷咁多人，論述都唔夠？你當V巴果洋洋萬字係d咩？

_ _！！

講出重點

底線唔應該有 但係要記住恐懼會令人以一切手段反擊
尤其是狗係能夠大範圍進行毀滅
我唔割 亦唔想見到手足犧牲

推
完全同意！！！

「 」

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

各位真係時候「__」啦
唔好手軟